究竟Desktop 定電莖notebook好

啱啱搬左新屋，諗緊應該買desktop 定係電莖notebook好，平時玩開LOL ,desktop 可以用幾年不過會用多啲位，電莖notebook 慳位，不過未買過唔知易唔易壞。

求教

你玩開lol 洗乜電莖notebook 求其任何一部notebook都得啦

唔出街用一定Desktop

desktop

notebook 好易壞

lol都稱得上遊戲?

Lol 求其買部notebook 都得

求其一部notebook又唔得既，你搵啲1050max q或者1650 max q既都打到好順

我諗最少最少都要mx250啦，如果真係intel內顯我諗未必打到

macbook除外

如果你要出街用咪一部notebook搞掂，唔攞出街用求期砌部4000蚊既都打到lol

Desktop容易清潔，可以用耐好多

咁用風冷定一體水好

佢打LOL就唔好花咁多心機去搞水冷啦，風冷乜都夠